前Pizza Express 員工 你問我答

哦

Which one is the best?

你地同Sushi Express咩關係?

普通野，好似貴過pizza hut 少少㗎咋

不過食開屎既我覺得啲嘢食的確唔錯

麵包球好正

人呢屌

去完廁所究竟有冇洗手

佢地d pasta 有冇換過supplier, 差左好多

係咪一定要 pizza oven 先焗到呢種傳統 pizza
屋企焗爐最熱只係得220度

你地同snack Express 咩關係？

點解幾款意粉都咁難食？

點解pizza成日都唔熱？

你地成日唔識笑， 係d客好衰， 定老細好衰？

個牛油先正

pizza hut好食好多

呢間垃圾俾狗做

有隻鹹魚真係頂唔順，覺得難食

食來食去主要係食蜜糖雞肉pizza

有無食過女同事

你地問我唔答

你答定唔答

有乜隱藏menu

d閪賓服務點解咁差

菲律賓人

諗住幾時答問題

做過pt幾個月 經理好撚閪
早兩個月辭左

你問我唔答

Pizza黎講我覺得 Alba幾正
Pasta嘅話多數都伏 但係番茄海鮮意粉都唔錯

一般casual dining
貴pizzahut少少

一定要問人拎埋個red pesto黎點 好撚正

其實好睇炒意粉嗰個
不過本身得有海鮮嗰幾隻係正常

日日對住啲煩閪印度狗 南亞仔 好難笑囉ching

你食開屎？

Smoked salmon pizza

污唔污糟

K-11個間?

真心覺得Pizza express同價位係無對手

忠實勇躉！

次次都食LAVA PIZZA 乜芝士軟心

辣辣地好正

但你地而家母公司係支那資金

早十年pizza express 講英文staff 比例係9:1
近年好似特登多左講中文staff

本身個pizza整得幾薄 散熱好快 通常出爐五分鐘之後都唔熱了 如果外賣嘅話肯定凍

可以試下Le Rose 魔幻玫瑰 貴少少但係有幾種肉都幾惹味

啲南亞仔女多數本身都冇乜禮貌

早排阿女生日去你度搞
玩整野食

入面啲人係咪以為自己間舖好高級？

試過荃灣鋪d pizza 難食到仆街
麵粉皮生既，d料直接鋪上面，一拎上手跌哂出黎
難食到爆

以前幾好食，不過都幾耐無食過唔知依家點

hi同事你做邊間鋪

新年menu啲野食好伏 做training 試食伏已中

做pizza有幾錢人工？

費時自爆唔講喇
新年menu個truffle calzone真係勁伏

荃灣鋪出左名係咁多間入面數一數二差